一人一樣被遺忘日嘅嘢

邊到黎？

有時見過下廢車，但最多純粹係泊咗成年幾兩年見佢無走過位先知係廢車

無你哩架咁離譜

元朗

遺忘
我沒有被遺忘,因為我從來沒被記住。
遺忘
我沒有被遺忘,因為我從前就不存在。
遺忘
我被我漸遺忘,因為我也不知道自我。

呢個POST

細個玩嘅公仔

我細個D公仔一早掉曬

咁就失去左童年回憶

過去的就讓它過去曾經畢竟只是曾經